試過最窮個陣你另一半點對你?

偷偷放錢落我銀包 ,
雖然唔多,都已經好感動

賣我去做性奴

分手

你唔做雞我邊有錢呀？我冇錢點養你呀吓？

窮點會有另一半

借錢比我

加我人工

幫我含

主動俾錢，俾返佢又唔要

會借錢比佢
佢想要咩都會偷偷地買俾佢氹佢開心
仲會買好多野食擺係佢間房 因為有時知道佢因為冇錢而唔食飯會好唔開心
雖然我仲係學生自己都冇乜錢但食飯都要比埋佢嗰份
但係我完全唔介意呀我知道你將來一定會更加錫我架係咪
男朋友我愛你
我陪你一齊捱過就冇事架啦

thx

佢會中出即飛你

她的眼光如何，她的日子也必如何

自動AA制/俾埋我個份
我你無計